如果 Kane拎神射，有冇人服？

真心唔服

球球都要扭3個人再射入先計?

3球十二碼，兩球門前執，一個人地射中佢